\chapter{Introdução}
\pagestyle{plain}
 
  
 \dropcap{F}oi discutido se o cérebro simulado pode ter consciência, mas como definir consciência? Segundo \citet{Yan2013} o cérebro cresce como uma árvore.

 
\section{Motivação e justificativa}

  

   

\section{Objetivos e contribuições}

 



\section{Organização do texto}


 

